住遊客區既你依半年點樣?

住左20幾年遊客區
依半年真係勁撚爽
樓下條街少左好多大陸人
以前班仆街成日坐船逼撚爆

3

1

住銅鑼灣點會捨得換

銅鑼灣有咩遊客船搭

你住翔龍灣？

睇錯以為你係樓主

利東街果幾座？

禮頓山一流喎

乜9啊 長洲喎我住

長洲入邊啲食肆而家點？

得住係果到既人食

兩個字
勁 爽

以前好多支那人會躁狂發作
阻住我會踢開佢喼
用袋特登撞佢

依家見到啲LED藥房狗
轉賣口罩 一片慘淡 勁心涼

勁

9估下

果D喺碼頭出租房仲有冇

以前銅鑼灣近天后對出海皮有街渡同埋遊艇上落客
而家唔知重有冇?

銅鑼灣係佢姐 我長洲

之前有報紙拍片話西灣附近有別墅出租, $15000 有交易
諗起都覺得正

年頭疫情初期條街少人過荃灣觀塘啲住宅區
直到而家都行得舒服過之前
最緊要無哂班強國人拖喼食臭煙

星期六日唔多香港人入去？